iphone 8s 黑mon，想攞返裡面d 相

幾個月前電話跌咗落地，mon 落地，爆晒，裂痕都幾深
初初個mon 仲有好少粉紅色光，而家已經全黑乜都睇唔到
剩係想攞返裡面啲相

本身無用icloud
以前試過用線駁落電腦
但係係好耐以前，所以得一部分相

跌落地之後即刻用線駁落電腦
仲用到web whatsapp。應該解到鎖，但係itunes 無彈出嚟，感應唔到，sync 唔到相
而家就再用不到web whatsapp 了

而家電話有聲識震，打過去會聽到鈴聲
但係我解鎖唔到電話，所以接聽唔到，推測點按個mon 都已經再無反應

本身電話啲電應該放晒，但係又好似差到電，如果唔係點會仲有聲？
但係駁落電腦itunes 又唔彈出嚟..

我見apple 授權維修中心話維修就要原廠設定，我唔想這樣，如果整返但係攞唔到相都無意思了

想請教下仲有無機會可以攞返d 相？ 唔該各位

去先達整返個mon囉

乜iPhone 8有s版架咩

sorry，係8plus

apple 可以用電腦幫你控制部電話 mon 壞都可以用到 只要你usb 位無壞

咩software?

平平地上網買個mon 換

你揾吓啲adaptor 啦，可以駁落電腦mon 到

邊個答樓主條撚樣就死全家

屌你老母死五毛

抵撚死啦

死五毛 報應呀

本身無用icloud
以前試過用線駁落電腦

咩年代，自己本身都唔驚啲相無咗，依家驚咩無晒啲相。

PS 五毛死全家

無架啦，壞左底板，換mon都無用
修理底板啦， $3000

五毛講嘢1999

大灣區人

五毛用咩iPhone
用支那華為免費幫你backup咪唔洗煩

去apple store 大叫我係五毛，佢地會免費幫你整

謝巴打
五毛死全家

拉

死五毛

On9仔
原來今時今日仲有人唔用iCloud backup
不愧係五毛

P 牌仔都推唔到post 用不推文托咩？

抵撚死

用華為啦支那豬